出得金屬氣球未？ 未都可以用錫紙

今日黨跌好順

其實一直都唔明點解黨鐵會禁金屬氣球？
有咩殺傷力？

連住兩條電纜嘅話會短路

要用黑危 似門邊

長到落地先會

千奇唔好用錫紙

夠長，由電纜到地先得。。千祈唔好

冇常識? 正負極都係喺架空電纜度, 個氣球一飄上去就已經短路. 邊洗長到落地

香港邊條鐵路正負極都係電纜到...

屌你真係唔撚識嫁喎